我男友唔再愛我。。。，

之前日日都會傾至少1粒鐘電話
但呢排已經冇呢回事
我應該點做好

屌你咩 講少一粒鐘電話就唔愛你
最撚憎日日傾電話

清好波

有咩咁好傾

係唔再愛你啊 分手啦

屌你啦我地long d緊
除左傾電話仲有咩其他溝通既方法？

skype啊

我都係

咪姐係傾電話
你咪岸鳩啦

係咪次次都係人地搵你呀
有時你都要主動搵下人

利申:a0毒撚 冇試過拍拖

點解一定要日日都溝通?

拍拖唔媾通？咁同無拍有咩分別

我搵佢多
但前日佢傾兩傾就話訓
想佢陪我但怕煩到佢
我扮訓cut線
但我真係好唔開心